[阿婆都識玩系列] 聽日跌幾多？

500
1000
我睇1000